[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5551)

slow

36800 好提子

樓主hoball

你針十注

Slow

我第1個LM

你針廿注

火雞哥神人

你今晚可唔可以去訓先

派完，多謝咁多位支持

火雞哥萬歲

火雞哥已派 多謝

排第二都無我份

做緊嘢喎

排第一都冇份 jump先

你2x1 ..俾嗰機會其他人都要啦

245 半大黨要邊場

我要沾好運

我skip

夜晚開工做盛行？

德意法

想柯煙 有無水

客服

169隻豬仲係度？

希臘

有無hotline 打比你吹水

有沒巴打派錢起機

比孤單焯左

冇

鹿會客服？
夜麻麻有咩客服要開工

追ng

Card center

自爆唔答

果然係孤女

佢有老婆架

贏要谷

ＯＮＬＩＮＥ ＧＡＭＥ 客服

唔怕啦 講小小啦

So what? 你都可以焯佢

有咩關係

收息波

不了

有食唔食

俾啲貼士我地估

鹿會個5.5大比人買到轉盤

佢做得我老竇啦

毒犯大波有冇

我而家4圍打去客服問下接電話條友係咪169

唔係點叫daddy

搵到通知我

仲要sugar 個隻

喂 係咪169吖

塞浦頂緊
丹麥你點玩都得啦 贏3粒就夠

屌 咁刷得角嫁咩

12.5b開唔開到

1-3

未？

11角穩了

羊巴又話有水出既

你Discord叫我未得

克仔入埋先～

今晚169 係到蒲頭 都係唔賭了

丹麥俾人入吓 友誼波俾你數完一隻都無好慘

岩岩打左去恒生 佢話咩撚野 169呀 咁

識啲野

丹麥 11c

佢地都有收獲左好多隻角

10.5b睇4分鐘閂得

上個Post仲比人笑我買角大

菜甫頂住

4分鐘3c

12角埋

頂撚緊

三格pls

角係咪無限追都得..

-1c

吓 我非燈

40分鐘無難度啦

依家博唔過啦

係咪唔入波了

唉 又錯過了

曲奇角-6.5想gel

等14.5b 試下 睇直播客隊都想要返球

6.5b等g?

13c

無限角 20個角完場都似

收錢Ching

痴撚線２０Ｃ？

角

友誼波下半場其實唔值得再入角球
一黎無限換人浪費時間
二黎補時補唔足

丹麥個場真係節奏好快，角球一定有但唔知咩位入好

等唔到了

係既 馬會而家都拉到好高，半場8c佢敢開11.5b 錯過了

訓覺算啦，唔值得入了，入就驚到完場

讓咁多

主席

勁中

仆街提子有半隊唔踢 一早買撚左

主席 你好

捷克可唔可以快手比多粒先

自己縮注之後 日日贏 但每日贏得100-200 今日4注全中

差唔多啦

友誼賽踢到要人死咁 丹麥好勁呀

輸唔係問題 即場唔夠2倍都買個下on9

好撚彩

咁有無我朗

wtf 半隊?
有咩人...

中你就lm 緊啦

佢都唔打算比機會自己逃生

馬會精選

咁好執我都唔識執

丹麥在上月兩場歐國聯表現平平，先後以0比2不敵比利時及與英格蘭互交白卷。縱然丹麥狀態普通，但始終大軍實力遠勝法羅群島，加上今場返回主場出擊，可望大勝一場以作發洩。

大波大角上盤 正氣到仆街

提子個大又比人轟落去

丹麥啲人都鬆手俾人射 唔中龍都無撚計

67..咁提子到底有咩人
重轟係提子

大家咁話，半大全大上半場比晒

屌捷克無架嗱？廢撚到

求其比多2球

我都想知 呀朗有無份踢

等陣撚狗波我又買足

捷克穿 愛沙cup 10 1 200

Lm

唔係冇第5球下嘛

14c

lm

痴線角 好吸引

法cup 5110000

正氣角

14 了 唔敢買

13.5 GelGelGel

咁我寧願你唔派

西班牙隻大隻佬一野撞到C朗自轉360FF

似針

比多三個角 今晚收工

又叫人唔好派

Thx

6.5B有冇奇蹟

上5.5入球大？ 感覺主客各有一球

大哥 我買左捷克對家

Me

買角細

敬重你既勇氣

又中

15c

15個

好正氣

雞仔注先有得Gel

呢場追角=前兩日追熱刺next goal 派錢

-2c啦 好快又收錢

4.5

60未

15-3 快撚d

屌你老母又絕殺我

依家場波都唔知買乜撚好

入波又唔係角大又唔係

有啲野錯過左就錯過左啦ching 諗下場

捷克係咪又半3全3？
3.5大得唔得

下一隊客入球

丹麥仲入唔入到多球

幫緊你幫緊你，仲有25分鐘

捷克入多粒得唔得

都係 成日輸返係手賤

由1-0追到4-0

等陣場提子又係即場 會唔會咁正氣

-2c

曲奇餅攰就換人啦屌

想問下烏克蘭勁唔勁？想入法國-2

我屌原來有波賭

成日封 封你老母咩

同路
買左12.5 同16.5

same

你唔好入角細呀，睇波算啦，再唔係入下一隊客隊入球小注

捷克玩撚完

角大入大
好球隊!!!!

-5c

買左10 蚊ng 了

半4全4？

-4c

甩左p

捷克贏硬的

溝169未

16.5c 有機嗎

同路

咁樣反

友誼波無面子球咁認真？

曲奇繼續刷

角呢 唔係好鐘意刷角咩

對住啲垃圾唔撚洗畀面

咁佢真係贏

70分鐘15角啦主席

你菜甫加1

本身就冇面子

捷克入未 我個3.5b

角大98

又冰角

捷克入未

曲奇入多球ok?

我

比多球啦 打friendly都妹 咪撚踢啦

補番注丹麥no goal算
似半4全4 屌

最小入兩球ok?

有冇人追足水第五球

提子出陣未

幾串

一陣意粉 半波
3-0
4-0
5-0
刷哂

ok

友誼賽踢到咁多張黃牌，有火，角球入球仲有！

刷Cccccc

屌
捷克玩野唔肯入

停c間。。。

捷克半3全3

曲奇俾多2c

捷克好波，死都唔入

屌你 我兩場3.5b串埋左啊 挽撚完波未啊

乜陣黎

屌 捷克快撚啲入啦

丹麥半4全4

2個角pls

終極撚狗

捷克假到有d過分。。。

收油

捷克有得入都唔射

咁佢3.5b都開埋

角呢 屌你老母

捷克唔入就比人入啦

丹麥認真d好喎 屌你主其你都開唔到

快 連c雅

最好真係入啦
塞浦頂到系

主席補左角大？？

丹麥認真撚 友誼波都唔俾人入下

幫下大家

-1角

下半場一球都無就早啲收工啦 兩場一鳩樣

好彩冇埋捷克3.5 唔係仲屌緊

16c

17角plssssss

無限角

曲奇-1c

刷啦 屌你老母

丹麥頂多球入網好啵

依家點樣捱撚到2點9

黎多一角

你唔係角細黨主席咩

一買16.5就角

屌
主其他都無

連c雅

都唔知做乜好

收錢

入多球啦

17c!!!!!!!!

17角 水泥gel

20未

捷克低水都撚

17!!!!!!!!! 爽

屌 真係有 唔敢買

屌啦聲丹麥收油

屌你老母 入波啦 刷你老母角咩

針左咁多場 諗住2串1 3.5b可以收錢
仆街下半場死都唔入

無限角 正

正阿 17角

我入左角大巴打你係咪真無入到

18

18c!!!!!

19角不是夢

又角

法羅廢到一粒都冇

咩事咁多角

屌你又話唔入
派我未 我無買

買角大 發達 4倍幾

屌人地小國黎

我買左佢入

我小注$100咋sor鳩

屌 角大fat fat

比多粒啦曲奇

再絕殺我就派1個500啦

燈到no goal...

我了

小國唔係用腳踢波

追住個角大買 爽到仆街

陳蛇朋友？

角細 前鋒 馬 輸我咁撚多 止止血先

都知捷克-1熱唔透

馬會真係無死錯人

應該唔入啦 俾返面對家

派？

丹麥比番球面子球人地啦

1球都無
假撚到

你背叛自己個名

你個名

要左咩

角收手了 今場好爽

比多1c黎

丹麥果場比多球

1.5 3.5 主其他+7粒（半注）

正常做人都要能屈能伸無謂同錢鬥氣

比粒面子波啦 屌你老母 以後無人同你踢波

日本波回番本 前鋒

買多幾十蚊19.5先

咁都要針 有無咁黑

係既

連C雅

19c

未

呢句岩聽 李安納度

18c友誼賽仲唔滿足？

2.92 唔係咁易架

屌你頂撚緊啊 頂左半場呀塞浦
屌你屎忽

面子球ok?

垃圾捷克

賽前個個過友賽唔正氣撚賭仔

葡萄牙有無陣睇

友誼賽可以無限換人
換撚哂d人啦已經 乖乖地完場啦捷克

半4全4
撚賭仔

屌你老母乜撚野黑山一球都無

19都好...

兩隊踢波都淨係踢上半場 CLS

捷克升兩三個盤咪撚緊狗

好在賭半場

丹麥整球黎

幫你集氣

多手買撚咗4.5/5 屌你老母

客隊全上啦 面子波呢

245 先開波 依家做乜撚好

搵169談心

屌你老母捷

求2c

邪花外道唔岩我

吹雞未啊 塞浦

補2分鐘

啲邪花呢就最撚毒 係呀 啲邪花吖

黑山

塞浦吹雞啦屌你 仲補3

買咗西班牙 睇完個陣 有冇得退飛

丹麥正仆街黎

差一球都咁難你老母成班空難啦

1:1

曲奇正仆街

屌你老母捷克咁撚都冇多球

屌你老母丹麥on99左成9個字

丹麥 塞浦完場未啊屌你

兩場收哂

fcla派錢?

全部都無波 撚狗

好勁?

又話+1

傻逼 做倉鼠啦

+1.5啊 一早講左

捷克真係仆街到...

講真 all in埋提子以後唔撚賭 睇完捷克果場太撚假。

仲諗住咁撚正氣 下半場一粒都無

屌爆完17.5就冇角

勁撚多機會又唔射 閪撚到癲

大陸d料真係好撚準
懷疑佢地內幕..好撚癲

Where

仲有無內幕

西班牙咁嘅陣係咪可以買我朗

明顯高2班波幾球單刀橫傳 造波造到咁好過分

我走左啦 就算我去番都搵唔到個阿姨

呢兩場閪波幾時派

球證又痴線，白衫一跌就實吹

講真唔買波 淨係睇同心靈都幾爽

提子9.5b 10.5b
荷蘭2.5b

溝佢啦,,,

呢球真係睇到屌一聲，咁撚樣都得
尾段直頭唔撚攻，唔講以為實力差唔多

捷克有撚排

為左大眾福利

可以入球大？

出水未

可以

上半場比人追平已經知佢玩緊野 你d大莊控到咁咪唔撚比錢你洗囉肉撚酸

點解狗會d走地波越離越撚少 賭得好唔爽

想知咩事

有冇人墨西哥

輸得仲撚快

起碼可以補下飛

葡萄牙今日做唔做到察角？
係唔係主場有冇 邊路高手做正選？

有無人希臘

黑起上嚟你係冇辦法補飛嘅

想爽就pm

西班牙2.5 大波外圍開緊1.93 1.95 狗會開到咁低水

西班牙出kepa可以放心了

放心買對家？

對面強陣

西班牙 葡萄牙 好似好刷得

有簡拿利斯 西班牙應該冇乜角球

牙朗友誼賽唔識入波

繼續燈

有冇水！

2020西班牙仲布斯基斯

相信我朗

西班牙

有！
樓下7仔有

係最少11c

CR7 轉埋盤

245 有咩好買

希臘
葡萄牙

手痕買一條

咩

捷克🇨🇿派未

聽日啦

識買未？

教我未

奧地利1分鐘4c cls

想點一分鐘4c

意大利出鳩陣睇路

FUN蘭

好多隊都係鳩陣

意大利法老做隊長自己諗

5c

打垃圾隊夠做嘅

雙牙無腦大球

5分鐘5c 痴撚線

意大利半和半細

大角 信小兔 冇煩惱

要入四球 你買埋我嗰份

有冇屌打到咁

6

6’ 6c90’ ?c

冇一個識射波仲要

呢隊嘢分分鐘輸返轉頭

岩岩咪又係咁講 點個大波大角

支持你上船

對面贏到我跟你挽鞋

西班牙+0/0.5

德國點買

咁又唔會呢堆人有幾個上輪意甲打得幾好

作為德國fans都想買佢輸波

@羊羊贏 邊場大波好！

有沙素路兵在陣 入波有保證

乜撚嘢譯名

德河法

邊場最有信心

呀朗又上演帽子戲法

法

法個陣點讓兩球

提子轉平手
Allon了

On99 轉盤轉到買唔到4串1

Wa 有冇睇錯 奧地利15min 8c

開9.5

買完平半就轉平手

買唔到

啲女人炸你老母咩

有無直播LINK
葡萄牙

Same
咁贏咪賠多d囉

無買到就輕鬆到

有買

.....

繼續高追？

你有我無呀屌

屌你老母
葡狗隻山齊士連清波都唔識

果然係敗狗棄卒

廢閪來，當年唔知點呃個金童獎

真
個教練竟然仲對你有一絲期望
真係笑撚死

無人出水 訓覺算

西班牙冇角 玩撚完

提子撕得飛
OLMO好勁

屌 提子廢撚到 中哂伏

波蘭讓一高水冇人敢買

波蘭goal

串咗

利雲又冇
中場又廢
後場更加冇人識

提子憑咩咁低水

西牙ng

刷角未

意大利俾人撳住打

全小盃

西班牙FG跌到

提子D傳波廢撚到..

提子半埸都過吾到

2.1幾跌到1.6幾 cls

2:0

唔出felix 既？

波蘭2:0

屌你老母 意大利食撚左屎？

要屌下先入波

最高水個關先有波入 其他食哂屎

Ching買左咩？

冇利雲都咁勁走寶了

荷蘭原來爛泥黎

唔撚入就比人入啦

尻買大波

深夜開始撚了

有預感提子ng

咁夜球員仲未醒

我有預感你會輸

你有冇睇live

中！

和到都要還神

奧地利 除咗刷角 識啲咩

2:0 意佬

利申無買

提子角球呢

岩岩個個點義大利尻陣人廢

點知入最多

西屌到cr7包皮都反 allin 客

葡德荷半大3x4 全針

仆街一隻角都冇

allin

其他隊唔識入波架

olmo好撚勁....

又輸 屌

一隻角都冇 CLS

手持西fg@2.0 9折放

屌你老母垃圾荷蘭

咩料 提子打少個？

意大利正氣到

終於一角

1.5/2 cash

-9c

又點尻人

求德國半主

閪牙快入啦

希臘win同克羅反cup啦

變翻提子攻。

真 入完刷角

德國咁撚廢既依家

土耳其唔渣得去邊

我都求好撚廢呀

法國

有鼻屎狗加達狗可以幾勁

法蘭西1-0

仆街德國 提子 一球都無

3x1衰奧地利

屌你老母 牙朗入波未？

以前列貝利小豬個班幾撚勁

波蘭快手多球 瞓了

有了

即刻瞓得

意大利 同 波蘭 正氣到

唔買果幾隊就係咁入波

擔心意大利會唔會多左舊魚？

意大利咁撚正氣

牙朗真係回哂塘

幫我講希臘win同克羅cup埋先訓啦

買4隊大波3隊00

波蘭 意大利正氣到

連登仔講邊隊衰個隊就勁到仆街

定啦 一定有 今晚派錢波

多謝你Ching 早啲抖啦

excat7ly..

奧荷贏

exact7ly

德國 屌你老母 友誼賽呀 踢學界咁撚樣

真係好撚邪

芬蘭3:3派

荷蘭法國半大51500

覺得半大果啲開哂細，半細又開哂大好難賭

西班牙威得個十分鐘

ME

唔入比人入啦屌

德國比人入啦 屌你老母

其實仲係圍住提子牙來砌..

中左派我plz

希臘克羅荷蘭win
葡2.5b
10 2 200

係...果然深夜撚狗

其實無。

葡萄牙唔入比西班牙入啦
輸埋佢啦 走盤洗撚賭咩

法國入多粒

老友咪信佢 出晒名走數狗黎

你係咪撳錯場次呀

快撚啲開個2.5b啦
呢場冇三粒 以後唔知點賭了

Mr

嘩個球證做乜撚野44分50秒吹雞

吓

好難大喎呢場

係你仲咁好心機

無。44分鐘吹半場鬼撚到

球證急屎？仲要早吹

意粉50

意大利

意大利50 啦你班連登仔又話呢樣個樣

悶波唔好睇 提子真係得牙朗

意大利鳩踢半場都起碼有兩粒啦

Goal

德國1:0

買半大真係派錢

德國絕殺開半主

垃圾荷蘭半場一球都冇

打個飛機轉下運

意大利鳩陣？ 睇過？

德開到半場1.5B抽1派100

買中就係囉

有早餐食

咁都中半主

班仆街真你燈到

荷蘭廢撚到

森索羅果幾條友真係好勁

法國半大

半場5:0 先得34倍。。。

西葡8c 10 1 100

大戶

Hiiiiii

夏維斯真係好識交key pass出來比隊友射

算係咁啦

完左啦仲留閪咩

大

西班牙1212就得架啦

叻哥踢緊乜撚野波

求下丙朗9入2粒

法國半大左 訓得 屌你老母荷蘭

支持

波蘭咁博做乜春

3 粒唔撚得既

咁撚多大

荷蘭垃圾到

1

除左2場有即場，其他會幾時派

葡萄牙走盤都夠 屌你
意大利大波 半場開撚左
波蘭都3:0

開個2.5b俾手足回下血啦

連捷克都仲未派

就係等緊捷克

仆街雙牙唔識入

剛剛派左

哇，thanks 巴打提一提
岩岩1分鐘都未有

有

完左啦

打錯 想打冇

幫叫

法國意大利正氣到

仲有波蘭

德國 雙牙 空難啦去

有沒贏錢巴打派錢
想起機

咁多派錢波

我都想要

有冇人派 我可以幫大家嗌波嗌通宵

4:0

荷蘭穿盤 10 1 200

我我我我

中

雙牙夠晒友誼 準備00完場

都好啊 走盤

岩岩受讓平半 2.04水 葡萄牙
我屌

幫我叫雙牙開大

穿盤呀！

西班牙快手0:1 0:2

原來係你

屌 應該比雙牙撚

奧地利想點

乜尻

葡萄牙1:0!!!

1:0

Goallll

炸

中楣 冇入到

LM

屌你 開大呀！

var?

克羅 荷win 葡西2.5b
10 2 200

斷緊奧地利

開到派你

全部友誼賽正氣到閪咁
友誼賽打撚到殺人足球咁
老系入

長追你對家算

又唔撚見雙牙入

祝羊

你講緊乜野？ 嬲還嬲 打好啲字先

傻閪閪唔見你追?

想問下 3串1 中左兩關 剩係果關贏半格 係點計法
係咪乘晒佢/2

邊隻字有錯?

派我話你知

Q

荷蘭入啦

R

個閪字 閪呀 大隻閪個閪呀

閪字錯咩呢?

兩隊仆街12都未必入到

賠率+1 除2
如果你1.9*1.9*1.9 就變1.9*1.9* [(1.9+1)/2 ]

3串1
葡萄牙0
土耳其+1.5
意大利-3/-3.5
屌你老尾葡萄牙

德國入多球

奧地利班仆街肯入未

雙牙每人入1粒 thx

德國 2-1 土耳其

牙朗要撚哂

仆街真係斷兩隊垃圾牙

荷蘭點呀

意粉角大大波上盤好爽

相反馬會精選00細角

荷蘭

場垃圾真係

我屌你老母臭閪雙牙逼害我 幫手叫爆

訓教啦

全部馬會盤都開下盤

你開直播睇。兩隊廢撚到

都難大

慘撚到

荷蘭0比1墨

中曬 10 5 200

傻閪荷蘭

me

你雙牙 閪硬啦

錯既係串馬會精選慘

無啦 牙實針

5.5b -2

點撚串左場垃圾入去

奧地利瑞士贏盤 10抽1 100

開始有角

有-2

希臘1:2

瑞士糖

又炸

又炸?

提子又中楣

又炸...正一垃圾

屌你又中楣

連炸兩獲扺輸屌你老母

葡萄牙無運...

兩球中楣真係無運..屌你

中楣 個波入一半

兩球白界我屌

我地買左佢就真係無運啦

臭系

停c ok？

隻手要幾閪先會揀到唯一一場0:0黎買

所有場都有波 係得雙牙00

友誼賽+主場
比球葡萄牙入 面子球算啦好無啊西班牙

22條撚樣斷腳啦

Kepa廢撚到呢

條友仲跑去慶祝

c朗換走左

丙朗換走 快入

荷蘭個場比多兩粒得唔得兩條三關都豬一會撚慘

未入波就走 咁我點呀大佬

goal

奧都cup到 荷肯cup未

荷蘭炸

唔通好似雙牙咁友誼咩

雙牙都唔知踢黎做乜撚野

閪牙閪荷死全家

雙牙無入球好穩 西d埋門衰到 葡無運

屌你老母猜撚完未呀

西班牙係控住個波呀。但佢老母得個猜字。入撚咩

屌 咁多場唔買係要買荷蘭

屌你老味刷多兩角啦猜乜撚呀
猜波洗撚踢friendly呀

荷蘭唔入比人入啦

真 比人入多兩粒唔該

刷界外球

廢佬好撚耐之前啦

荷蘭仆街啦

提子入波未

最後幾分鐘換拉莫斯..
屌你好想贏?

就係輸荷蘭呢場我屌

屌你荷蘭 食屎啦

俾墨西哥禁撚住屌打

Dllm 陳百祥

求下你啦 提子 唔入比人入啦

猜猜猜圍內馬嬲搶球算啦屌你老母踢friendly

明明右邊屈爆人地左閘係要死去打左邊 on9西班牙

唔好再刷！！！

西班牙冇沙皮狗踢乜撚嘢波 重點人物都唔撚要

換狼隊個大隻佬唔係屈速落底搵佢彈彈波

無啦啦又7角

葡萄牙班後備出黎又唔迫係度散步

咪煩啦 朝早波有冇水追數呀

屌佢老母西班牙 隻左翼廢到西咁係咁打佢做乜尻 冇買都睇到燥 成隊智障

90分鐘吹雞啦 咪撚補時啦
屌你 走水算啦

你個名識野 朱里正到仆街

on9 迪比 垃圾到

荷蘭年年做第二啦

葡萄牙受平半 2.04 無買
你快撚d吹雞啦屌你 好撚緊張呀
2球中楣

好撚淫

垃圾德國斷我-1

補3

串左荷蘭大波
嬲到我

買撚咗荷撚贏

大家咁話 兩隊空難死

葡萄牙角球雨

又兩球差d..屌你老母

雙牙死快啲 屌你老母

felix咁都唔入

咁都唔撚入
邊撚到神童

笑左

真係咁都唔撚入
屌你老母

西班牙正前廢到 換走唯一會射波嘅Rodrigo

刷你老母閪咩 都唔撚會入㗎啦 屌

叻仔hi下都入都hi唔到

丹麥
塞浦
葡萄牙0 +土耳其+1.5 + 意大利-3/-3.5
葡萄牙0
屌你老母葡萄牙

荷蘭隊波閪到

6.5b ezzz

臨尾傻系都識入啦

今晚回血夜

德國33

好啦就你啦

馬會大回血

荷蘭廢到咁都讓半一，成班去死啦

麥包皮留係psg真係哂左

冇人賭早波？

烏克蘭冇老母?

屌呀想睇下巴甲點買但0630先開番
馬會

鹿會6點半先重開，買唔到

荷蘭全隊空難死

屌你老母狗會你係咪弱智架 封撚左點買巴甲個4場

哥倫甲客 小注試下

又訓唔著 逼我屠狗會

好頭痛 今日開始戒賭7日

有波賭都提早結算

想買奧難多x新英撚

睇下中幾多先
哥連泰斯上盤
華斯高下盤
甘美奧上盤
法林明高上盤

等你出飛

山度士goallll

燈
哥連泰斯

甘美奧skip

屌你老尾馬會真心on99 到底咩原因要係呢啲時間結算

巴希亞
哥列迪巴
法林明高
新英倫
辛辛那堤
保地花高

巴甲買唔到你出黎把撚

6點3啲巴甲，兩場臨開波前10分鐘就升/跌一個盤

開波後睇巴甲尾盤同路
頭先睇完分享完再睇已經唔同曬

求其 反正咩都買唔到

好似最穩係法林明高其他觀察下先

山度士唔識輸既

半場差法林明高1球

巴希亞1:0

屌你老母馬會

法林實穿唔撚到盤啦

大波24

屌 岩岩封哂買唔到

哥連快cup

美職買乜

西瓜恩

Hi!

wow咁快醒 等緊你

呀特難大今季得一場角大 呢場鳩落飛 買9.5s

多謝師兄

師兄人呢

哥甲咁樣絕殺on9

全半大 笑死

巴甲 一係就無波入，一係就幾場半大 食屎狗

美假點樣 今輪全角大定角細

開波未

紅牛角大足水抵到

斜恩入波未

美職快手半大

2角了

紅牛繼續 呀特難大躝番去冰角啦

Miami 真係扼錢隊

紅牛快入

燈下先

半大死哂

好靜

紅牛差啲 matudi 護空龍

法林明高

紅牛入未

有冇英撚手足

紅牛同奧蘭多射撚到咁都未有一球

法林比多球
甘美頂住-1

紅牛條友獨食到

0:0完半場

法林明高終極撚狗

屌 7點美職未開波?

唔係佢 已經半主半大

久攻不下 必有一失

多倫多未傾掂數？

丹麥

7射4中+8射4中=0:0

紐約肥牛我屌你老母

入未 全大又針？

究極禁屌唔入=比人入

開始腳震 多撚多個勢好猛

紅牛半大啦快啲

過唔到半埸 點入

虛火姐

一個快攻搞撚掂

你俾馬會攻擊啊

單方面刷角 好撚多入球都係靠角球入波

紅牛角大想gel了

上啊 牛